寧願單戀 好過無對象個種空虛

其實有時覺得 單戀一個人感覺都幾好吖
同暗戀對象傾乜都會笑
又會ff下同佢一齊個陣好sweet
無對象又無完全真心咁中意過一個人
係自由 但時間過佐好耐個陣會覺得好空虛
都幾寂寞

我都想有對象

我都想 暗戀都好呀

agger
有咩慘得過連FF對象都冇

Agger

無女性朋友所以無對象,無目標好似條咸魚

但係如果你既暗戀對象同佢條仔做D sweet 野 你只能在旁睇住 果種感覺不是更難受嗎

單戀又話辛苦唔敢講出口
冇對象又空虛寂寞
玩哂啦

好似寧願冇對象好過鐘意一個唔鐘意自己既人喎

睇完你的名字， 都ff 等果個人出現

單戀有對象痛苦得多

係大時大節個陣會覺得慣佐無咩野
但人愈大都仲係自己一個人就堅空虛
身邊啲frd都講佢暗戀對象/男友啲野
但自己真係毒撚咁 ff對象都無

有對象無結果又米係空虛

有對象但知道一定無可能咪仲慘

+1

agger
如果我有鍾意既人應該會好有動力

以前會不知不覺間係鍾意既人面前努力左
成日希望比佢見到自己好既一面

而家屋企人對你冇期望 自己又冇目標 冇想追既女 冇欲望冇理想...成個人都好廢

對象你係邊呀

Agger 你嬲又唔係 自閉又唔係 心裡不是味兒真係好難頂

但我已經開始接受左 仲有少少鐘意果種感覺 等我可以快D認清事實

巴打 其實我既情況同你差唔多，有有好感既女仔又分唔清係有好感定鐘意佢，但係又有條仆街溝緊佢 我就想慢慢了解下同埋我同果個女仔因為身份有別，唔溝得佢

Ok 比你地單戀我

但係當你男神同其他女仔玩得好開心 成個心都會好辛苦 所以都係唔鍾意任何人最好

有目標係會有動力d嘅個人
但係當個對象唔受你嘅時候真係好痛苦
日日係度諗點解佢唔鐘意我呢 我一定對佢好好嗰d
所以單戀同冇目標個人都係辛苦㗎啦

鐘意但知道冇可能唔係仲痛苦咩
我就寧願單身
最多節日搵fd一齊過

巴打分享多D